如果sammi再請黃子華做嘉賓會講咩？

老鼠安

安心

將來生個仔，叫許久不偷食

小心此人